今日收到詐欺電話 一句話即收佢皮

光復香港 時代(嘟)革命

野都未講完就CUT左線 D人咁冇禮貌